【緊急！針對警察濫權】建議８月４日搞全民監警大遊行！要成為長期議題！

六月過百萬人逆權反送中，七月延續勢頭遍地開花，多區自發活動此起彼落，民意尚未消散，反而落地生根。雖然出席地區活動嘅人數會少啲，但可以俾大部份之前參與運動嘅人休養生息。

回顧整個六月、七月所有活動，我哋繼續堅持五大訴求。但運動要有進程，主題有時可能需要轉化，有時可以突出某一、兩個主題，令運動內容有延續性，從而吸引人關注，成為一個推動議題嘅方法。（當然唔一定成功）

光復屯門係一個好例子，一個借勢而搞嘅運動，首先傳媒會去報導返前因後果，運動當日又係一個動態進展，社會所有持份者都被逼要去參與或表態，最終導致區議員都要做嘢，甚至有後續跟進。

睇返我哋堅持嘅五大訴求：

一、徹底撤回修例 （林鄭：壽終正寢）
二、收回暴動定義 （民陣收信係定性暴動，政府消息：以最新說法為準）
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪 （林鄭：不特赦）
四、成立獨立調查委員會追究警隊濫權情況 （林鄭：拒絕，堅持監警會處理）
五、實行真普選 （無回應）

當中二、三及四都有關警權，但我哋從未搞過一個針對警權嘅活動，其實係好失敗。我建議８月初搞一個針對警隊濫權、必須成立獨立調查委員會及改善監警機制嘅活動。

如果真係８月初搞得成，我哋會有半個月時間籌備，絕對有時間做文宣，而且必須要有充分時間做文宣。具體建議如下：

1. 搜集反送中運動以來，所有警察濫權嘅相片、短片，建立資料庫
2. 將濫權警察嘅資料記錄下來，作投訴之用
3. 係18區連儂牆宣傳８月活動，張貼警隊濫權新聞，善用連儂牆，不只係用作打氣
4. 將改善監警機制、成立獨立調查委員會變成一個議題，必須要今屆區選或下來立法會選舉候選人去表態或考慮支持，令佢成為長期議題
5. 被虐打嘅抗爭者，睇吓可否接受訪問／主動搵可靠媒體投訴，如有人幫手，可能可以令七警案、朱經緯案再次重演

活動建議：
活動：全民監警大遊行——正視警察濫權問題
日期：８月４日（星期日，暫時未有撞其他活動）
地點：港島遊行（因路線會經警總）

各位巴打，睇吓有冇乜意見或文宣建議？

推！！！

一定要搞掂呢班撚樣

721 啦！
8月太遲啦⋯

重等8月4?

推

聽日沙田

民陣有搞遊行....唔想撞

要遊去狗總先得

聽日就一定要去啦

721呀，要盡快成立獨立調查委員會一定要快，警民關係已經非常撕裂，可以話對立。

佢無搞呀⋯果晚係集會⋯晏就無活動

721

SORRY 巴打我錯
原來民陣集會係由傍晚7時30分至9時
咁轉做721搞都OK

721 遊行完再集合啱啱好

*集會

要盡快成立獨立調查委員會一定要快，警民關係已經非常撕裂，可以話對立。

推,警權無限大

而家黑警掟細路落街喇，仲等8月！？